## Schéma

- Titre : Fich sup BP HN etb demandeur
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM` => table [T_MCOaa_nnE](/tables/T_MCOaa_nnE) [ `ETA_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI%20MCO/T_MCOaa_nnSUP_BPHNC.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`MNT_PHN_ETB_EXDG`|nombre réel|Montant total de PHN payés à un établissement de santé - ex-DG ou ex-OQN - (en centimes d&#x27;euro)||
`MNT_PHN_LAB_PRI`|nombre réel|Montant total de PHN payés à un laboratoire privé ou un cabinet (en centimes d&#x27;euro)||
`ETA_NUM`|chaîne de caractères|N° FINESS||
`MNT_LC_ETB_EXDG`|nombre réel|Montant total d’actes de la LC dont la facture a été reçue  à un établissement de santé - ex-DG ou ex-OQN - (en centimes d&#x27;euro)||
`MNT_LC_LAB_PRI`|nombre réel|Montant total d’actes de la LC dont la facture a été reçue  à un laboratoire privé ou un cabinet (en centimes d&#x27;euro)||
`MNT_RIHN_ETB_EXDG`|nombre réel|Montant total d’actes du RIHN dont la facture a été reçue à un établissement de santé - ex-DG ou ex-OQN - (en centimes d&#x27;euro)||
`MNT_BHN_LAB_PRI`|nombre réel|Montant total de BHN payés à un laboratoire privé ou un cabinet (en centimes d&#x27;euro)||
`MNT_RIHN_LAB_PRI`|nombre réel|Montant total d’actes du RIHN dont la facture a été reçue à un laboratoire privé ou un cabinet (en centimes d&#x27;euro)||
`FIC_TYP`|chaîne de caractères|Type de fichier||
`MNT_BHN_ETB_EXDG`|nombre réel|Montant total de BHN payés à un établissement de santé - ex-DG ou ex-OQN - (en centimes d&#x27;euro)||
`ANN_MOI`|année et mois|Année+Mois||

